【916】再唔腥email就得番操你媽傻逼！

*我抄隔黎post既，因為太重要！

中文科取消聆聽,說話嘅諮詢文件。應該係想幫內地生爭學位, 同埋淡化甚至消滅廣東話!!

如果唔同意，請於二零一九年九月十六日（星期一）或之前，以郵寄、
電郵或傳真方式把書面意見交予專責小組秘書處：
郵寄地址： 香港灣仔
皇后大道東 213 號
胡忠大廈 13 樓 1301 室
學校課程檢討專責小組秘書處
電郵： taskforce_cur@edb.gov.hk
傳真號碼： (852) 2573 5299」

_________________________________

Template在此👇，標題請自行撰寫

致專責小組成員：

本人為香港市民，有聞 貴組於6月28日文件中提出刪去文憑試聆聽及說話考卷，本人堅表強烈反對，原因如下：

一，掌握母語不等於能以母語表達，說話要言之有物、出口成文，除了要豐富的詞彙，亦要有清晰的表達方式，說話卷的核心價值在於檢視學生在日常用語之外，能否有效建構論點展開討論，而廢除後則無地方訓練學生這頂基本能力。

二，掌握母語不等於能理解別人話語內容，聆聽別人的說話可以訓練學生將對話精煉的能力，亦即是捕捉重點的能力，假如廢除，恐怕學生會失去一個練習的平台，無法與人有效溝通。

三，以語言系公開試ielts雅思為例，考核學生英語水平以讀聽寫說四考卷，尤其是以說話難度最高，一向是該考試衡量英語高水平者的好標準，如今 貴組研廢除聆、說二卷，猶如自斷一臂。

綜合以上及眾多學者之言，冀 貴組於此項教育改革方向予於重新考慮。

一名香港市民

腥完share埋比fd, 再留言話Done!

Shared From fb

操你媽逼電郵都不敢發喔？

一堆傻逼還說鍵盤戰士？

有種發個電郵來呀幹你娘傻逼

操 一個能打的都沒有

人人都說抗爭
結果呢？真香

操你媽救人啦

屌你地

教育好撚重要呀知唔知呀

腥封email都懶

tui

快啦乖啦

操

推

fk

未send既快D send

早幾日send左

Sent

push

黨鐵必須受到制裁

用多幾個account send

P牌照推

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

Done

love u

Push 聽日截

PUSH

一人一email